覺唔覺如果真係「核彈都唔割」，根本唔使時時刻刻掛係口

就好似「投票唔投建制派」一樣，根本係人性共識

唔使好似班泛民打手咁見人唔投票比泛民，就問人係咪支持建制派

但轉頭就互相指罵

睇見連登啲post開頭係「唔割，但...」
已經知道係割席post

呢句係口號黎

再唔係就講完一大輪割蓆嘢，之後後補一句「利伸 唔割」

好多三毛五毛開個post屌 話做乜乜好過份
之後加多句唔割 但又乜撚野要改善